有現職公務員到場聲援示威 稱自己首先是香港人然後才是公務員

金鐘、中環一帶有示威者聚集，亦有現職公務員到場聲援。

公務員黃先生說，今天是第一次走到示威前線。他說，很多示威者表示沒有看到警方驅散前作出警告，無法想像警方有這些行為。

對於警方使用橡膠子彈和布袋彈，他說仍然相信和平示威，由2014年至今，5年來警察武力已升級，又認為示威者與警方相距甚遠，警方不會受到傷害。

被問到作為公務員參與示威會否擔心有後果，黃先生說不顧得那麼多，有些時需要走出來，自己首先是香港人，然後才是公務員。

不會受到傷害？叫黃先生唔好著裝備企係中間囉

警方不會受到傷害...你睇緊咩

原來係文盲唔怪得之只能做三毛

和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

手足冷靜D
呢位公務員係企係我地果邊 雖然佢未必上第一線抗爭 但係至少佢立場同我地一致 慢慢累積 我地反送中又多一人

明顯有警察受到傷害啦

有黑警受傷同叫 "黃先生唔好著裝備企係中間囉"有咩關係? on99